廢老: 九巴司機係黃色暴徒, 收美金撞警車

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

架九巴喺正線無過火位

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用